# Как мне запустить и использовать твой проект?

### Приветствую тебя, **user_name!** <br>
Если ты скачал и открыл файл README.md то я верю в тебя. Я постарался максимально автоматизировать проект, чтобы тебе было удобно.

# Запуск
В корневом каталоге папки project лежат два файла **start.sh** и  **stop.sh** <br>
Это всё, что тебе понадобится. Для начала запусти терминал в корневом каталоге: ПКМ > **Открыть в терминале**. 

Для запуска тебе понадобится команда:

```
sh start.sh
```

Для закрытия:

```
sh stop.sh
```

# Что дальше?

хороший вопрос...

Открой браузер и перейди по ссылке:
```
http://127.0.0.1:8080
```